銀器 做舊 變黑

想做舊隻銀鐲
上網提到用琉璜皂/雞蛋
但冇詳細做法

有冇ching指教下